聽日發動全民出車和你suck 機場及港珠澳大橋

聽日除左醫護罷工，其他人可唔可以發動全民出車和你suck 機場及港珠澳大橋??